「90」後廢青吹水wtsapp group

已有固定人數，大約50人，男女平均，厹5p自重，想入pm電話

自膠
想入請填form

推

鐘意招朋友囝返5P啦

走啦屌

屌你老母返5p啦！

留名

屌你老母 有咩呢度講唔得？ 你咪又係狗公一個

我屌你老母
大家好黎好去唔撚得，俾人屌就收下皮啦，仲係度推推推
你條撚屌有無廉恥架！？
你咁撚鍾意推我就幫你推，屌撚柒你條食屎狗

食屎啦打靶種

返5p啦冚家剷！

幫你做雞既老母招客啦，仲招fd子！

咁撚得閒唔返去幫你老豆執骨？

定係老豆副骨俾狗擔左呀？

唔好問係咪關我事，總之我今日就係做廢青，平安夜安坐家中屌柒你

填左咁耐都冇gp入既

已膠

填ed

填左表

已填

屌你老母九成九呢啲on9仔開既所謂group入面9成都唔係巴絲/CD-ROM都唔係 純粹係一大班厹 奉勸大家唔好中伏

填左好多次 可否加

推咩鳩姐 填左2次都無加 定揀人加